左膠/FA你地根本就係濫用緊我地點都唔割嘅心態

次撚次見到神獸都有成班左膠衝出嚟阻止
由其係班左膠FA，手足俾狗咬就當睇唔到/唔敢出嚟救
藍屍被鶳就衝出嚟救，仲要肉身去擋去阻止
好！核彈都唔割呢句講到口臭
但唔撚係咁樣樣吓話？！咁多個月以嚟
冇人割過你地班左膠大愛撚
而家連和理非都變身勇武
左膠依然冇進步過，淨係識阻頭阻勢，得閒又分化吓咁
以後！！！好失望呀
現在手足召喚神獸嘅時候再有左膠甚至FA衝出嚟
要一律一同處理
左膠唔該唔好再話「再打就打死人啦」
今時唔同往日，大家係咪仲要有道德潔癖？！！
講到尾，醒未呀左膠！！

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

又想割fa ? 今日fa 幾時阻你獅鳥？

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇